日媒：川普決定 本月18日斬首金正恩

2017-12-05 20:50世界日報 編譯中心／綜合4日電

美國總統川普、北韓領導人金正恩。 路透資料照

美國和南韓4日依計畫展開大規模聯合空戰演習，北韓表示，這將把朝鮮半島推向「核戰邊緣」。日媒披露，有消息稱美國總統川普已決定對北韓領導人金正恩發起斬首行動，時間可能在12月18日前後。對於朝鮮半島緊張情勢不斷升高，聯合國主管政治事務的副秘書長費特曼（Jeffrey Feltman）5日至8日將訪問北韓，以與北韓官員商討「雙方關注的問題」。

美軍情報當局人士透露，川普之所以決定對北金正恩發起斬首行動，是因為北韓研發出可攻擊美國本土的洲際導彈「火星14」被認為將在今年底前完成開發，且該國核彈頭已能批量生產，美國沒時間心平氣和的與北韓談判；加上聯合國對北韓經濟制裁效果已顯現，北韓軍人處於飢餓狀態，為阻止軍方政變，金正恩可能於金正日忌日12月17日或金正恩明年生日1月8日，進行氫彈試爆。

緊張情勢升高 聯國副秘書長訪北韓
此外，聯合國發言人杜雅里克（Stephane Dujarric）說，費特曼將會見北韓外長李勇浩和副外長朴明國，「這次訪問是應平壤當局早已提出的邀請，而邀請目的是要與聯合國進行政策對話」；費特曼也將順道訪問中國。

聯合國表示，費特曼應是前任副秘書長貝霖（Lynn Pascoe）2010年2月訪問北韓以來，第一位再次往訪的聯合國高層官員。

嘩 係喎

斬首同你講明幾時 ？

留名等18號

斬首都有日期比人知即係流料啦

繼續吹

759 韓國芝士面已經炒到 50 萬港紙一包

希望唔係9up啦！

2012

The last Jedi : Fat Kam !

侵想打尻北韓/煽動中東幫自己國內反對聲音減壓

利申: 未買午餐肉

講個秘密你知
我知金仔匿埋係邊
就係裕華國貨斜對面
見你上連登先話你知咋

又係標題黨

大鑼大鼓
當金仔傻

Twitter上將金仔斬首

冇講邊年12月18日

燒賣

17號核平日本關島

18號先黎料? 留名等睇又重蹈Operation Market Garden的覆轍

講真, 利用媒體公佈係幾時斬首先係最正確既做法
等全世界所有人都有心理準備
如果唔公佈之下斬首
事後一撚定比人圍插
而家講定, 全世界冇咩人反對既話
就可以去馬
仲有, 人地係白種人, 唔撚係低等華人, 講定幾時斬首有D咩問題?
你估好似華人咁撚陰險,殺撚左你之後利用媟體話冇殺你咁呀?

係都唔會講明放料啦

呢個係兵法的最高景界
話晒比你知，等你以為流料，然後有所鬆懈，跟著到你發現人地嚟真的時候已經太遲

之前拉登有無公佈？

之前明明屌奧巴馬同人講幾時攻城 依家佢又做埋同樣既嘢

奧巴馬斬首拉登前有公佈？

先將斬佢首嘅高射砲處決

講佢就叻，做鬼到咩！

又吹水

第N屆國際級連登吹水大會

打isis個陣 應該係話佢同傳媒講幾時開始攻摩蘇爾

黑暗兵法 金仔獻頭

好多影分身架19號

第三次世界大戰開始
香港班買咗樓既廢青小心啲

ww3

駛乜咁複雜吖，大鑼大鼓話18號斬首（其實只係媒體講），等佢以為有時間準備，實際今日就收佢皮…然後賴：因為媒體洩露行動，所以要提前進行…

韓戰嗰時都有試個類似嘅嘢，麥克阿瑟當時都係報纸講明邊日係仁川登陸
話係令人以為一定係流料而放鬆戒備
侵可能想做同樣嘅嘢？

利申:9up

軍工，石油股

美國佬而家玩頁岩油啦,中東同成個蛔教文化等收皮啦

什麼石油人地唔撚需要
自己都大把頁岩油氣掘 仲未計佢有忽alaska，北極圈美國都hi到邊
即係遲早又有大把資源入手，中東

中東沙地伊朗都準備開拖

乜唔係西環中聯辦裡面咩

一打就全球受影響，其他國家用頁岩油咪

想到證監告特朗普同金仔夾份造市...

講明果日，唔信都好，金仔係果日唔多唔少都多左d戒心，戰術上冇可能up真野

吹大啲

trump 仔條9upper 咁勇

cut off his head

你估侵侵有死亡筆記呀？

Trump: 近來悶悶哋 出嚟詼諧下大家

畀 16 號定 18 號打?

拉登係obama

On9會斬首既點會有新聞報

其實斬佢後點處理北韓難民先煩

dread it
run from it
destiny still arrives

鳩up型vs實事型

香港有預約拘捕 估唔到美國都有預約斬首

聽住先

留名

其實你地有冇睇內文, 內文係話18號前後, 跟本冇話係18號當日, 總之呢篇新聞已經令金仔由今日起到18號都食唔安, 訓唔著, 因為要日日諗點樣先可以著草保命

疲兵之計

唔使諗點樣著草啦, 過去佢哋隔離個兄弟之邦咪得囉

打WW3了

又賣新聞同人講定會殺你

Twitter斬首

會唔會肥仔金出手先?

肥仔恩每晚訓教都好重保安 唔知訓唔訓得著

笑死
好熟

我怕到時中共將金仔交比美國, 賣個順水人情

world war iii

中共一定食花生
出軍事就露底
用文化侵蝕最叻

真定假? 咁搞法斬唔斬得死北韓都射核彈喎?

trump只係決定殺定唔殺 點殺同放料唔係佢
只可以講 中家投票係投佢做總統 但有d野 佢下放咗畀下面做就唔洗講出口

又黎打嘴炮

預約斬首

口交部

仲有幾日，好緊張

仲有四日

點呀 快撚d啦
入左幾十萬熊證呀

金仔再玩導彈比你睇

18號，人呢？

未過18號等下先

可能trump心裏面已經斬左首

樓主我們到了

斬緊, 唔好心急

垃圾 屌

心中斬首の術

美國仲係17號，我等多27個鐘

肥仔恩個頭呢

18啦喎，斬你老母咩
金仔：太陽照常升起，我都係

推一推

美國仲有2個鐘先18號

斬未

9吹

啱啱瞓醒 斬左未？

金仔：回家了

無料到 散場

侵侵牙斬斬

計下時差先啦

過左19分鐘 係咪斬左？

文仔傾掂數啦唔會斬架
根本殺金仔都唔會有用
殺完又扶過一個，就算佢地唔報復
但核武繼續開發，到最後美國真係實質性動武，北韓狗急跳牆實會打柒南泡
所以一係直接打搞死北韓搞死埋韓國，依家話斬金仔一定係出口術

南韓最驚唔係你打佢
係北韓死左之後佢要執手尾
本身自己經濟都仲改善緊
到時真係救又死唔救又死

根本冇人會信侵侵講真，侵侵自己講完，唔笑真係好野

美國東岸而家先進入18號

斬左未？

真嘅話南泡跳樓都唔掂

午時已到，斬左未？

交數未？

侵侵走數

數已走

收到風好似係政總

北韓幾千門火炮，佢自己死完南韓都成個國家半死癱瘓啦，一個已經文明化左既國家炸到佢返去幾十年前呢個打擊係好大
所以根本自救都有排煩，唔得閒理啲北泡人
到時成個朝鮮半島都要美國接濟真係多得侵侵唔少

開盤： 侵侵老死先定金仔比人斬首
侵侵老死先1000賠1
金仔比人斬先1賠1000

訓左冇睇
請問斬左未?

買100金仔死先

侵侵話仲有23個鐘

洛文話唔係 ，我信
佢兩個都fd

明明寫住「有消息稱」
咁都好信

今次我buy 洛文啲料，
無事發生 點賠?

binc

留名睇走數

走數

斬左未?

係咪有時差

日媒原本諗住推侵侵去死
結果敵不動我不動

訓醒先斬

仲有兩個幾鐘

快點

唔好吹啦 金仔條頸好多脂肪 慢慢介緊嫁啦

日本傳媒即係日本新聞網？

係就快 唔好拖

消息

嗯，侵侵Twitter仲未有動靜，應該未瞓醒

算吧啦，侵侵走數好出奇呀？

到

人地從來都冇話打喎

美國嗰邊未到月

今日斬柒你 你小心d

咁我隱身一陣先:

日媒披露，有消息稱

咁都燒到侵侵身

金仔死左未

金仔肯定訓唔著

華盛頓時區都已經18號囉喎 冇得再抵賴啦掛

侵侵：倭寇老屈我

射左核彈未
凍到聽日唔想番工

ET 清晨啦 未18號

理論上成個18號未過佢都仲可以兌現承諾既
又無話一踏入18就action
jm9

2018/12/18

決定斬首金正恩但.........失敗

WW3 is coming

到時候金仔又射支野示吓威

乜都入侵數 真係慘

侵侵走左數

拿，我幫佢兜，佢話18/12左右者，冇話不定係18號架，19，20都得架

不如話2117年好冇

走數狗!

依家美國先係18號既朝早 不個9成9走數

本月18日但係2047年

18號喇喎
垃圾Content farm

九幾年打伊拉克夠驚飛毛腿導彈啦
最後咪得幾嘢

頭呢？

斬左未

可能侵侵都等埋呂小姐考慮完先

[訓左冇睇 斬左幾多碌

侵侵: 我冇咁講過

人地真係無講過wo
樓上話人走數果D係咪弱智,日媒亂吹又關佢事

而家先係美國時間朝早9點
可能聽朝我地一訓醒睇新聞就

聽朝再入黎bin佢老母侵侵c啦

幾時斬

走數正契弟

發表國家安全報告時順便宣佈埋美軍已控制平壤

侵侵下次同英媒講1月18左右斬、再下次德媒

其實佢係想嚇到高血壓既金仔中風爆血管死啫，唔會真係出手

狼來了

老實講金仔唔會比巴格達迪易殺
呢個恐怖分子大佬到依家都未知死左未，依家堂堂金正恩委員長點會係你日本鳩up話侵侵要殺就即刻殺到呀

仲有五個鐘

嚇死金仔，原來口巷巷大隻講

夠鐘未

原來美國都係得把口

我買5000 金仔比人斬先~
今晚去斬佢老味~

條數係日媒開既

日媒個日字係指

川普無公開親口講過

斬左你都唔知啦

指金正日

亞視夠話江澤民死左啦

等18號出動做咩？

可能係斬首失敗